人生咁苦短，呢幾廿年都唔做返自己，等幾時

人越大越信感覺
終於知道點解
同一件事
兩個人對我做
我會俾唔同反應
呃唔到自己
以前會極力啟動聖人mode
抑制一切私心、貪心、妒忌心
但就算表面上好nice
心底裏都係妒火中照
人就是賤
越係唔想賤越係被骨子裏的賤支配同主宰

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你都幾撚可悲

其實唔係賤, 係另一樣黎既